昨日下午茶：03122017

弘b係咩湯嚟架？

杯野影得好靚 好pro